「#WeMarchOn」修咸頓討論區（四）

Upcoming Fixture:

17/18 Transfer
IN
Jan Bednarek (Lech Poznań)
OUT
Jason McCarthy (Barnsley)
Lloyd Isgrove (Barnsley)
Jay Rodriguez (West Bromwich Albion)
LOAN
Harrison Reed (Norwich City)
Olufela Olomola (Yeovil Town)

#ThankYouMarkus

#WeMarchOn

Vitolo借咗去Las Palmas

賣Vietto過黎啦
平既之前Toby條數一筆清

sor, 1001 唔記得開post

out 應該加返Martina, caceres 同 hassen

Taylor續約條片

Vice-chairman of football Les Reed recently stated that Saints are in no rush about bringing in new players.

"We've got a strong squad now and it would be about adding players bringing more value and power," he said. "It's not broken so there is no need to bring in players just because of fashion or to get people excited in the transfer market."

扮睇唔到

唔好FF 咁多

Molamola

加埋我都係得四個人推

的士mode確認無誤

西球隊無人理

見到村短係樓豬不了

MK村短

一架的士夠載

Harry Lewis to Dundee United

靜到冇野好討論

人又唔買

有直播

費蘭根

和波

睇精華俾人屌打

啱㗎啦 今季護級

兩個龍係咁撲 又可以賣貴啲

今場係練龍 其他落場打氣

現場觀眾vip位

有冇人會睇二隊同j rod

無買飛

Wfc

咁大雨應該好易傷

你地咁mean
其實我想睇lalala 不過都係冇買飛

黃牛炒燶哂啦 應該可以原價買到

科士打都有新約

打包Patrick Roberts 同 moussa dembele 得唔得

係咪冇新人加盟㗎啦

今季真係等降班咁款

唔再買人啦

又係平靜嘅一日

扮哂嘢 明明你條MK日日都翻雲覆雨

VVD話要走了

來利吧

唔係繼續吉田搭史提芬斯嘛

搭另一個新仔

性感防線

未賣盤成功應該唔會放，大陸佬實唔制

賣到開季都賣唔出

六年約

支持柏歷堅奴雪鳩條仆街

用無搭吉田仲性感

留名睇對英冠都輸🤣

YouTube 有link？

輸埋

Forster

又黎

我寧願要返屎堡

2:2

用貝查特仲好

咩事 我冇睇

出迎漏接

班死利狗又黎料
話我修唔賣vvd係無品

痢狗 係唔賣吹牙

支持柏歷堅奴雪鳩條友仔
幾時開始簽左約球會唔放人 就要咁樣比球員當球會係狗咁撚

睇下點

好心你係入人post就淨係吹水咪撚入黎咁撚串啦

我走

沙高

球會大於一切

沙高高汁

第一次認同

呢排乜Jnews都無

vvd 走咗應該會買返個10m 左右嘅法甲/荷甲/蘇超/英冠/東歐球員，年年都係咁

分分鐘Gardos岩柏帥用 直接續Gardos當買左人

個日睇精華佢俾大爆過

簽人

自爆？

我分身黎

點會咁白癡

🤣😂🤣😂

想睇真身

毒撚黎 不了

Seager

隔離post已經開始反緊Cuco

岩岩簽咗冇耐就反

太廢？

yes 反佢防守太廢

真係唔明高文點解要

契仔掛
Cuco話晒試過歐霸分組best11架

冇天理

推

都無野推啦

人又冇 波又冇

聖伊天fb直播

大打442

悶到

中龍

宜加bertrand斬角球

West ball

加比中龍

三球

其實係咪4123黎

我見佢兩個前鋒係中間 應該真係442

迷吉

我吉日本一

真正百屌成材

下場又柒俾你睇

好過場場柒啦 原本得英冠水平

已經算進步咗

比德甲作客炒4蛋
仲唔買人等降班啦屌

4蛋廢到

New deal new player

肥婆：可以賣Bertrand了

又30m

Full list of 2017/18 squad numbers:
2 Cédric
3 Maya Yoshida
4 Jordy Clasie
5 Jack Stephens
7 Shane Long
8 Steven Davis
10 Charlie Austin
11 Dušan Tadić
13 Alex McCarthy
14 Oriol Romeu
16 James Ward-Prowse
17 Virgil van Dijk
19 Sofiane Boufal
20 Manolo Gabbiadini
21 Ryan Bertrand
22 Nathan Redmond
23 Pierre-Emile Højbjerg
25 Florin Gardos
26 Jérémy Pied
27 Sam Gallagher
28 Stuart Taylor
30 Will Wood
32 Alfie Jones
33 Matt Targett
34 Jake Flannigan
35 Jan Bednarek
38 Sam McQueen
39 Josh Sims
42 Jake Hesketh
43 Yan Valery
44 Fraser Forster

Play in op la

44

2:0

lemina

Les Reed

買多個龍同前鋒唔該
清走Long, Gardos, Gazzaniga, Clasie/Davis

肯比18m 買lemina 咁點解唔買ake

柏帥出黎話無傾緊Lemina

負碌足球never die

精華入面stephens幾搶眼

日本一好似傷咗？咁係波蘭仔定gardos踢

姐係唔再買

麥卡菲ok啦

Lemina其實勁唔勁

狙啲人話賺到笑
舊年10m 買返嚟 雪一年，今年20m 放

唔傷先算啦

水魚

Taylor 個日友賽有出

賣VVD 換 Christensen+50m
Clasie 換hoedlt
買Patrick Roberts 同 moussa dembele/vietto 好唔好

pelle, wanyama, clyne 就平賣

聽聞係b2b 如果係既抵博
20m就是但啦 好過佢又6-7m買個第三世界不知名球員返黎

擺到明係賣vvd 啲錢

bednarek 真係唔知買嚟做咩

好 不過係FF

頂VVD又唔夠班 買黎托

最慘係廢過yoshida 同 Stephens

好想知日本一傷邊個頂

對seville 唔係出bednarek咩？

中堅得佢架姐 最多咪比盡Bertrand做埋替工
再數落去已經係Gardos同Alfie Jones
高層同柏帥真係咁睇好Gardos？

Vietto 15m都唔去馬真係on99
又打得正前 又打得攻中

友賽都係出得個一陣

衰過上年咁

賣唔出

pellegrino 話斟過幾個球員但人地唔肯嚟

星期一比啲傳聞嚟J 吓好啲

發夢啦

真 傷完又踢得少

結果係傳Gallagher 8m去狼隊
Long 依啲又唔賣

又賣 屌牙 唔係續完約咩

J news：吉田傷得唔重

趕唔趕得切

原來糧都唔洗出比條25, 繼續慢慢坐啦

同傳媒講想走之後仲想拎loyalty bonus
唔操練想出糧

原來一月已經話要走，詐傷呃sick leave

即係啱啱做隊長已經諗要走

寫晒潮文咁話要走
雪鳩條撚樣啦 遲下個個想走都出post同擺操既仲成世界？

年年都係咁

每年都有人係咁

佢肯去其他球隊一早放佢走啦

都唔知利有咩吸引 咁多人貼晒大床都要過去

估下出年打起邊個然後又嘈走

管理層開到聲話好滿意依加個Squad

lemina 應該firm

都降班啦, 得romeu 一個先應該有人買

Bertrand

傳緊30m買ben gibson

30m 你都信？

可能月尾就走

似wimmer / hoedlt 多啲

唔信 肥婆話可以買到五六個人

例如 巴利好似都唔矮喎

#SaintMario! 😇

#SaintsFC is delighted to announce the signing of @LeminaM_13 on a five-year contract from @juventusfc!

Reed Hesketh Targett呢堆真係唔高
但係Gallagher Stephens Turnbull呢堆都唔矮架

水魚修

Les Reed 話club record fee, 好似真係貴咗啲

9成係賣vvd 啲錢嚟

18m相對地係貴
但望下個mkt 如果真係睇岩左 唔出夠18m又未必搶到
一陣買唔到Lemina 又係D咩波蘭 克羅地亞 直布羅陀個D搵個幼幼 都要6-7m 咁仲衰

去車啦 咪撚去利

點都好過好過冇啦

有冇英超以外嘅球隊有興趣

水魚 雪一季都廿m

B2B 巴卡約高低級版 中場萬能插 CAM CDM都得 反正亂咁跑

廢廢地 23歲 睇你地識唔識教
傳球準確度好底 只係識搶波 射波會飛上天

都好丫 romeu一傷就唔掂

我哋mon 足bakayako 兩年最後走去買Clasie 同 hojerberg
dembele 又係mon 咗好耐最後睇住佢free去Celtic

romeu 傳射都OK wor, 係太慢

第二個wanyama就差唔多

咁開堡踢乜

買咁多中場

得romeu 一個掂

繼續bench
晒料

JWP同Davis都好架
不過開始要搵人代Davis個位

全部工兵

老實講唔係無得出，但表現仲差過Clasie

佢係有D功架 但係攻不銳 守不穩 依加搞到好雞肋

jwp, Davis, Clasie 何嘗唔係

祖雲達斯有中場3寶(可以賣) 如果3個都一樣價 比你做經理人 你想要
連干
利文拿
史度列治
你地會選邊一個?
都係20M

剩係識同聽過Lemina

Clasie又係好可惜 個時對佢期望好大 點知

睇身型sturaro好似大隻啲

Jwp都叫有啲罰球 其餘真係冇咩特長

Lemina同Romeu都應該係啲鳩搶型 係咁食牌都似

benassi 又唔買

中路放題

Black Box攪乜牙

加埋日本一同stephens sexy

benassi 傳足幾個轉會窗，最後10m 走去

benassi 傳足幾個轉會窗，最後10m 走去Fiorentina，我哋就20m 買Lemina
上年ziyech 又係咁, 12m 唔買，用21m 買boufal

Long 都有人要
買vietto/dembele 啦

買到是但一個唔反les reed

Vietto好似想賣走嘛 快手啲啦
不過幾時買中堅

Wimmer 20m

Thank you Markus

20m 唔賣個]後備但50m 賣主力比競爭對手

簽人未牙

賣vvd 實會簽個Google 人嘅

Vvd無人bid

睇嚟long 走先都未到佢

叫利拎Coutinho黎換啦

利前幾日又話古會留隊

今鋪真係他朝君體也相同

抵死

vietto 幾時嚟啊

完咗轉會窗啦

咪係

各位手足 準備好今晚比雞湯大炒未

清雞湯

熱買中堅，wimmer 近了

VVD走唔到

準備好護級

你轉4號bor

雪到佢變雪條 攪炒

賤種

屌打吧清雞湯

U18 Goal

係bo 你仲留意過我

幾時死返返黎

搞到咁唔會翻嚟啦

好掛住文尼

好勁

係球品差d

中意插水

Macarthy? Holjberg?

最已陣 不變應萬變

Link

Gabi攻中

有無sop

得flash

唔係正前咩

係wor 記錯左fans自己排個個陣

Gabi

中柱啊

Tadic

Stephens 失哂位都唔使輸

跟甩哂

Redmond on99

Redmond

買＄10支持下

十卜清雞湯

Bertrand好勁

護空門

Sam水ching，有55蚊

祝手足賺多啲

暫時打得有紋有路咁 好睇過上季好多

Agger

d迫搶幾好j

留名

上年邊有

上年入場睇左3場

咁多

Rich

Foul乜

頂完唔收

聯賽杯同歐霸幾抵下 唔過£20

屌

日本一

麻也

Prowsey

隊長褲都爛

cork 好勁

睇下車仔點輸3球先

佢等多半季其實有得踢

射13中1

買vietto 啦

鳩射

嚇死

gabbi 已經完全修化

加比

完全唔識中龍

最衰佢又係最好波個個

又差啲

好過puel 嘅

可能對面未上力咋

起碼啲波係向前傳

換lemina 啦

Puel個人冇霸氣 搞到隊波都係咁

出austin

就瞓著

無波入

Yes

出埋保花

對上一次主場入波係幾時？

Boufal廢到

屌那星

車狗

唔係手球咩

屌你鳩射

得返我睇

long 唔用就賣啦

用乜撚野保花

西波

柏歷堅奴out

日本一連freekick都射埋

練波片佢有射

兩隊都降班膽

咁快又反

29 shots 2 on target

反定就岩了

廢鋒

掉boufal落u23練好啲波先啦

tadic 都唔好得幾多
下場出lemina 啦，Davis太慢

出佢鳩衝box to box

肯買人未

我真係瞓著左

#freevvd

直頭無睇到

Ching識波

咁岩出左街 佢又無sop 所以睇唔到

Reddit 勁多真720p link, 洗咩用有毒sop

比link我OK ?

求link

立即釋放VVD

fonte 120k 周薪做後備

咁貴

賣人未

坐足一季

簽龍門！！！

Saints sign young goalkeeper Jack Rose on a free transfer

SAINTS have signed rookie goalkeeper Jack Rose on a one-year contract.

The 22-year-old stopper was previously at West Bromwich Albion, spending his youth career there before being released in June having not made an appearance for the first team.

Rose spent time on loan at Accrington Stanley, making his professional debut there in the FA Cup, before heading to Crawley, again on a loan deal.

He arrives to bolster the club's under-23s' 'keeper options with Harry Lewis currently on loan at Dundee United and Paulo Gazzaniga likely to move before the end of the transfer window.

Rose said: “I came in for a week or so to get a feel for the place and show them what I could do and I’m excited to be here now.

“Everyone knows about the reputation Southampton have in bringing through young players and they give you opportunities.

“It makes it more real when you see the young players being given chances in the first-team so that’s one of my goals.

“There is a great pool of goalkeepers here who I can learn from to develop my game.

"Fraser is an England international, Stuart Taylor has a lot of experience and I trained with Alex McCarthy in the week –he was really good with me.

“Dave Watson has been with England and is brilliant at what he does, so I can’t wait to get going.”

Southampton have new majority owner as Chinese businessman Gao Jisheng takes over club in £200m deal

Who are you?

We are chi na sou

Jack Rose

你啲副手 一定冇你咁勁

又免簽垃圾，後生版Taylor

係 嘥錢

有錢就買人啦

按兵不動

咁又係

你已經夠廢 個副手一定廢到港超都踢唔掂

副手都唔係, 係league two 下遊做後備

有本錢string hold vdj

球員都有晒離心，都好難留得到佢

今鋪真係SouthChina
修支那！啪啪啪！修支那！啪啪啪！

Diu

改名南華啦屌

一齊降班

正選無佢份 落去u23操住個態掛？
樂觀D諗 可能係MP想驗下貨都唔出奇

講到明 唔賣vvd

應該係上場冇踢要keep fitness姐

高靖娜（高繼勝個女）肥妹仔黎

利狗

笑自己

拉素條友仔勁唔勁？

叫做荷蘭國腳lor
D鬼佬話簽佢黎說服vvd留

VVD留就唔洗簽人啦 根本走硬

係咪做緊文員

唔係傷緊都要做文員

聽都未聽過

一向都唔買出名嘅球員

倒戈

Link?

Lemina Debut

驗貨

When score

俾人直線劏

Oh when the saints!

Joe Hart落地好慢

Go marching in!

係

I want to be in that number!

Oh when the saints go marching in!

They boo fonte

Tadic唔係傷啊

吉田做埋vvd個份

好似冇

傷左都唔係壞事

係 踢得唔係咁好

兩邊都走甩張紅

Debut就傷

算踢得唔錯 不過估中咗真係啲好易食牌嘅球員

紅

嘩 想殺人

批Stephens一下

批落頸

紅牌

Fonte

12碼

做咩姐你

差啲又炒

無間道

拉咩啊你

隊長好波

還我CleanSheet

唔拿係啊

屌 啲finishing

小豆最叻呢啲，Bertrand

執雞王

想走咪出聲

留名睇反cap

一陣Tadic紅牌

下半場好西

中眉

辣殺波

駁唔到

頂波頂輸哂

Vvd有無黎睇
咁都輸返

踢落唔似打多個

點會睇

係 下半場差到

Fonte 差啲烏龍

返個屋企 變到2:2

Rubbish ball

啲位企得好死

4424？

又要靠日本一救全家

咁都拎到3分

又死好命 再唔簽人等降班

咁都贏真係唔識講

垃圾修咸 2球12M 一張紅

3分已袋

咪係
好心就早D放走vvd 阻撚著晒人地發達

講得好 呢啲西波唔配VVD

負碌Football never die

隊波好慢好單調

上半場好多組織

對面瀨球證

Mark Noble我屌你屎忽

間諜滾回修咸頓

Ho ball

Hoedt Where

吉田係Ig笑鳩Romeu

Buzzing for no yellow card for him

買咗hoedlt 應該直接等如yoshida 唔續約

唔係上年續咗咩

今年last year

仆街 還我日本一

連日本一都趕走真係不想活了

佢同Stephens 都好，但高空波太廢，forster 成兩米高又唔出營接高波

守罰波輸哂

起碼夠英超經驗 同埋又唔係人工貴 咁都唔留就等仆街啦
大佬 日本一呢年救左你隊垃圾幾多次 無功都有勞掛

睇吓vvd 走唔走，唔走就真係爆晒人

條仆街唔走又唔肯操同落場 好撚煩

日本一真係要留 唔通用gardos benxxxx咩

起碼呢兩場見到佢係安心先既
你可以話日本一唔穩陣
但係如果條防線佢走埋既 會無左一種安心既感覺
就算比你今季買到Hoedt 佢又同Bednerek 好撚夾 唔識失波咁濟都好 作為一個Backup 球員 日本一絕對合格有餘

Lazio confirm 咗hoedlt 會嚟lu

冇咗以前個陣唔穩陣嘅膠味
已經好值得留

簽未架屌

原來有後續

關係幾好

個時Cuco同日本一又係好鬼friend
好似串過佢剩係識係國家隊入波

間諜滾回些路迪

Most chances created so far this season:

Özil (10)
Mkhitaryan (9)
Redmond (8)
Tadic (6)
Xhaka (6)

隔離阿post見到

Van Dijk is now training with Southampton's U23s

數據上係 踢出黎完全唔覺

肯走未

Clasie會賣

愛狗竟然J Martina

下

下下下

躝

不嬲都係屌佢防守學界級 進攻係幫到手

又係啲踢唔夠踢唔起咁

就係丁佢斬波靚 好心佢咪踢閘害人啦

防守真係好論盡

Hoedt done deal

bednarek 都唔知買嚟做咩

一隊6個cb

扣返兩個用唔到既走
仲有一個係investment
真係會用既 應該都係日本一 Stephens 同Hoedt

今晚會唔會出波蘭仔

Gazzaninga去熱狗

西甲都踢唔掂，不過應該勁過Forster

Gardos 幾時清得走？

幾時清哂啲積貨

D蟹貨

352????西波都冇開堡

杯仔都唔出多d後生

閪波

專心聯賽

咁快就出局

Forster 紙板人

咪一樣要降班 專唔專心都係咁架啦

放塊紙版落去可能仲好

又失鳩波牙？

好似人地已經唔係出正選

狼隊出u23

人地狼迷都話估唔到出B隊都搞得掂

我地仲要大半隊正選

除左Badnerek同閃電王全隊都正選呀ching

日本一續約

垃圾西波

咁先係架嘛

vvd

佢同Stephens 啲高空波...

鳩屎組合

所以咪簽左爭頂數據極靚既hoedt返黎

今場輸得喇掛

炒得啦仲輸

#Pxxxxnoout

好波 又可以out

又係呢個陣

對面前鋒190cm

頂爆佢

又4231

輸得未

係咁爭輸

係咪又踢得好鳩屎

Forster 又派膠

派膠都唔洗失

個前鋒做乜鳩

出失蹤人口shane long

咩玩法

Stpehens屌鳩日本一

出閃電王

應該係想加強左邊防守

話說你傷幾耐

踢得咁撚西

仲傷緊

雷文幾撚時死

好似重傷

好多次送波俾人喇

成隊一齊仆街死閪晒佢啦屌
特別係FF同Redmond兩條仆街

仲癲過Puel教個時

4424重現江湖

真係勾到咩

Redmond真係斷撚哂啲攻勢

似插水

屌日本一

冇架喇 玻璃做

身型真係差 瘦到

算啦 就算唔係佢射 比其他人射 一樣炒

屌咁星
咁又話護空門

咁都唔入

完

Pxxxxout

候德斯菲慘失兩分

又0:0， 好悶啊

tadic 差d

隱形

榜首哈士打痛失兩分

幾時雪鳩泰迪

條友連敗家嘅機會都冇

又話有機會買人了

jrod 返生

唉

走得好
留係度肯定又係垃圾時間出黎鳩fing

留係到變雪條

下個到Clasie, Hojerberg 同 boufal

今年睇嚟又降唔到班，有三隊墊底

頭兩個慘啊 保花就食撚屎啦

boufal 冇得出都要反？ Redmond 一場都唔知浪射幾多球啦，tadic 回防仲hea 過boufal, Davis 淨係回傳緊係少失波

保花出到黎又推失傳失 人又過唔到 不了

日本一五周年紀念

一黎既時候勁後生

點會估到佢留到咁耐 而家仲做埋正選同隊長

clasie 借去club brugge

都唔明點解死都要出Davis 同 tadic, 完全唔比其他人機會

但其他人淨係識回傳同浪射

正隊長踢緊u23

慢慢踢u23啦

死都要用Tadic打中間
Clasie係有料既又唔試

叫條間諜躝返去利物浦啦

對阿嗰場入完波，跟著又比puel雪

走唔走無所謂，最緊要買攻中

上年依嗰時候係度係咁F5 等Haller 啲消息。今晩睇嚟可以早啲訓，大陸佬無料到

多謝雲爺爺又送錢嚟

Les Reed 會洗先算啦

賣OX又分到錢？

我地真係等收皮

我修安然度過transfer deadline day

沒有期望 沒有失望

連rumors 都無，訓先

無錢洗唔係問題，最嬲係唔知買bednarek 同 續Forster 做咩，mccarthy 又250k 放走

今年D轉會真係好鳩 完全唔去正視隊波既問題
諗返起個年deadline一炮過簽幾件都好有用 依加真係食撚晒屎

hoedt 好似好水，比法國隊完爆

mane + toby

比高文爆到體無完膚
好驚佢步施維施達同辛達路斯後塵

拿鐵斯係twitter撚狗 好頂癮

4:0

今次又做乜

笑班利狗係咁叫我修#freevvd
又借D意笑鳩古仔

一無波踢 靜到仆街

又冇轉會 又冇波踢 又冇球迷 梗係wfc

😂😂😂

Lemina入咗球世界波

終於有波踢

都無人入黎

有你

報到

Van dijk 而家仲係u23定點

屌你收埋日本一

係一隊練緊啦

用stephens都唔用佢

hojerberg 後備都無, 應該bye bye

個時仲好期待 點知同Clasie一齊收皮

clasie 都話間唔中有得出, hojerberg 好似長踢u23

唔明衰乜

俾人屌打

中場狂斷

比人禁住黎屌

咁都foul....對面連拎波嘅intention都冇

Hoedt啲俾波好危....

咁撚靚

我地連波都未射過

好劣質啊打得

Pxxxxxout

Pxxxxxxnoout

唔買攻中啊啦

差過Puel

早兩場明明d迫搶幾好㗎

可以熄機

兩球都靚波

Forster 救地波機率係0

收返Lewis返黎場場出佢練兵都無咁嬲
依加對我修 只要射地波 廢科即刻大仙上身

沙哲朗尼時期日本的幾位核心球員，香川、本田、岡崎都被淡化了，還在隊中佔據絕對先發的是吉田麻也和長友佑都。吉田麻也近年在英超鍛鍊，回到亞洲無疑是頂級中堅，本次外圍賽全部打滿，是當之無愧的後防核心。他的位置可以保證他在國家隊的時間更長一些。長友佑都已經31歲了，作為特點鮮明的邊衛已年齡不小，而他防守的漏洞只會更大。長友佑都在進攻中的作用仍是亞洲頂級，暫時還無可替代。好消息是日本國內左後衛人才不少，車屋紳太郎、松原後等具備留洋潛質，時間上足夠完成交接。

迷麻

諗起古天奴個幾球

白頭佬迷麻

日本依家都廢咗好多

同幾時比？
我睇波年資淺 對於日本勁既印象
仲係中田英壽個個時期

點解唔用McCarthy

水晶宮四號龍

係咪又傷咗

bench

U23有得出

Vvd踢u23 開堡失蹤

又比人炒

只知道開堡失了蹤

輸四球

好似友賽已經開始失蹤

成日見佢練波

衰乜牙

開堡生女 下場冇份 雖然本身都冇

今晚睇黎都凶多吉少

又唔打埋我地先炒人

明明對我地一定有分落袋

VVD sub Long正前

今晚個陣幾正常
劇本：一開波完爆 屌打對面 半場0:0
60分鐘比賓迪機頂入 80分鐘卡巴耶fk直入
最後贏數據 輸2:0
賽後訪問：
We have to do better
We have to be more clinical

入波

仲要係俾人屌爆嘅davis

200場入波

村短有無sop link

我係街啊

村短

俾人屌打 冇wifi唔睇了

55波咋 未開始屌打

Hoedt拍日本一好好J

是日戰犯：Redmond

一定又鳩射唔傳啦

按過往經驗 下半場會崩盤

基本啦

學神太垃圾

出VVD

然波

精工又破大會紀錄

hoedt好似幾穩喎

高空波一流

對榜尾贏得一球

係咪唔要啊 大拿拿三分

咪係 仲想點

究竟幾時可以入多一兩球 唔識入波好快收得皮

Lemina+Romeu=弱版Spiderman+雲耶馬

今晚你哋羅美奧波衫無號碼

Romeu專心返係殺波既話 呢個講法唔過份
Lemina係食身位黎截波個類球員 又做到傳控同派牌
係幾似豬豬

爛左件衫呀嘛

上季最後十場咁款

以為jwp 勁似樣

隔離鳩文比人屌撚到反晒艇

你眼盲

屌你第18

Vvd踢u23入波

Slattery

幾定檔

佢個位一隊好多人跟機爭緊

Hesketh去咗邊

今晚 人神魔戰

大炒吧

開堡

hoedt left foot 但踢右中堅?

來亂的

村短好波

Winning 11

有福同享

有幾winning牙

Westball 11 啊清

岩

Corner

差啲

輸力量

開笛

撞撚散

睇到好眼訓

救到第一下都無用

pellegrino 仲廢過puel

Lemina 都幾好j

Tadic第二次啦

Redmond真係無撚用

三大垃圾Redmond , tadic, forster

老柏認同

鬥發夢

long今場幾好

換走隻翼入前鋒啦

鳩斬出gabbi 做咩

收Davis

出vvd 同austin 炸死曼啦

差d

Hurts

Prowsey Austin

一斬一頂

今場打得好好

太遲換人

應該早啲谷

睇Redmond同tadic 睇到口口

今場防中個兩條友串連得好好

Lemina最尾個幾腳

Lemina啲傳波

上返9X就fit

後傳成功率實高

睇到隔離拖肥係度屌Cuco
依加諗返 都係唔明Cuco打歐霸勁到可以入Team of Group Stage

入咗場睇曼聯坐 northam stand 成場企住睇 又跳到個地下震晒

唔知點解upload變咗打横sor

巧葡萄牙

愛字頭

我修出去踢好過

今年出去打比炒到仆街都似

笑話足球

吃便便吧💩

迫害開笛

見到前面依4個就知唔會入波

cedric 啲出波

redmond 做過啲咩

又豬

出boufal 換redmond 算啦

japan one

嘩！

吉田隊長！

maya 踢前鋒啦不如

又要靠吉田

迷麻

日本一差D又入

差d入多球

GG

cedric 有價好賣啦

又豬屌那星

吹完場啦屌

pellxxxxxxout

boufal out
Cedric out

boufal 踢半個鐘啲key pass 同過人已經多過redmond 全季

Redmond講到口臭 費事再提

進攻終結者

Hoedt無乜大問題就比人掉去後備
Tadic同Redmond兩條撚屌就鐵膽正選
Boufal JWP Gabi 呢排就永遠得後備 公平咩

轉陣啦 橫掂有3個勁嘅中堅

Forster
Hoedt VVD Maya
Cedric Lemina Romeu Bertrand
Boufal/Tadic/Prowsey/Long(4揀2)
Gabi

romeu 同 davis 今季回哂塘但hojerberg 一分鐘都無得踢

davis, redmond, tadic 一定有份, 放心

Davis呢排好返好多
但係估唔到JWP同開堡竟然連替代都無份

Rickie
屌你老母利物浦

拖肥post暴動緊

Redmond真係有價好賣

死痢犬

真係唔知拖肥隊波做乜鳩# 靚陣都輸

間接令佢個高峰縮短左

我地個時最癲比佢玩到8場定10場不勝都試過
見慣晒

但最後成績都唔差個下好野

好似係第六個季

係
十二月個排輸到仆晒街 輸般尼 兩鬥晶宮又輸 對阿記黑個4:0返黎先叫好返少少
之後就到361 時期 比佢呃左個6場定7場不敗返黎

個排唔輸入到前四啦

開堡友賽有出

唔洗打國家隊班友都有份

除咗條片乜資料都冇

我直頭佢打完先知有場閉門friendly

佢唔擺片冇人知 輸咗可能唔講

淪落到要靠吉田同班靚仔爭GOTM
btw 迷吉又勝一仗

冇人入到波

友賽連gardos都踢返

笑死人

醜死怪啦

修首席前鋒國際賽3碼都射失

一對中堅入球威脅仲大過前鋒

Gabi?

以為講緊吉田

但係加比好似冇出

shane long 啊

今季入過波未

屌你老母利物浦

Rickie

聯賽又黎

垃圾波

sakho 30m

睇吓賽程真係分分鐘降班

希望肥賓留手 唔好炒咁甘

垃圾波 降班未

一月唔買人應該係咁先

鳩文

佢啲狗屎運幾時完

村短有矛lin？

gabb

Edinson

求LINK

sopcast link要唔要

on9 tadic

人地都無Foul

失個球冇人有反應搶第二點

0 射門

同高文一齊護級罷啦

係0中龍

forster 續約5年

forster mvp

forster 報母會恩

已經唔會失望, 睇到笑出嚟

笑話

加比亞好癲
點知科士打仲癲

咁都冇牌....

點解仲可以出場

出taylor 好過啦

redmond 幾時傷

出返麥卡菲啦

晶宮三號龍

好過廢龍

垃圾long

唔知可唔可以追平呢
純粹覺得呢場波好好睇先走入黎討論

唔可能 因為冇鋒力

唔再失波都偷笑啦 仲想入波

燒味又唔出Austin

吓 邊忽十二碼

個波都出界啦

long 終於有啲作用

今次守到幾分鐘?

佢淨係識呢啲

俾盡五分鐘

真係追平

升班馬都贏唔到 真係西波黎

咁找卡數個班底唔差既

估唔到boufal 最有heart

davis 真係唔識遠射

tadic

gabbivvd fc

紐記比人黑左好多下

Redmond tadic forster

走甩兩面紅牌

護空門就有一手

隊波幾可入遠射

romeu 好褪, 點解唔試hojerberg

sub都冇

新post

到下場都未有新po啦

Hojbjerg一樣係鳩射 不過我都想見下佢

識遠射個個無正選

鳩射個個有

賣Bertrand 買 Ryan sessegnon 啦

jan
bertrand --> man city
vvd --> barcelona
賣/ 解約 forster, redmond, long, austin, tadic, gardos, mccarthy, taylor, jack rose

拎120m 買過隊波啦

4個龍都係垃圾, 無個正常

好似A米咁洗錢

鳩買人都好難差過依家

除咗愛華頓

150m 買人

出rooney 同martina 踢正選

朗隊打中中其實幾好
但前面竟然唔係用Sandro係咩事

以下開放FF時間
如果清洗完上面班友 有邊個想買

速度型前鋒當pelle, lukaku 用

朗肥仲企得後過班攻中

買返你

柏利中超都係入得幾球

想問邊度買到今年主場
非球迷但覺得件主場隻色襯得好靚
仲有如果印人印邊個好
冇乜鍾意修記邊個

香港好多波衫鋪都有 你預599淨衫
唔急既等Xmas或者季尾買會平好多
印邊個黎講 首選一定係修頓中流砥柱 定海神針 人稱日本一既吉田
如果想刺激D 試下出街比人圍毆既 首推打靶仔Redmond 次選Tadic
最後 想揀靚仔既 JWP 無得輸 Cedric都唔錯
以上 其他等村短 書巴 等人士再補充下

講開又講 好後悔無買到上年件作客

外國有D網應該仲有 唔會貴

返黎就識入波架喇

印咗jwp 啲罰球太好丁了🤤
尋晚PL2又入咗球靚罰球 丁撚死我😖
日本一都係好選擇 不過想印日本隊多啲🇯🇵
今年新人黎講拉蚊喇都唔錯 可以一戰👍🏻
作為一個窮撚 當然係等到季尾十五鎊先買😂

想連埋印字連埋章

訂完件衫 返香港再印
外國好多時印fans版細字細章比你

村短 下個post封面貼波衫？

係咩？有啲咁嘅事

貼我地手足珍藏

傳緊買巴塞個paco alcacer

又買D過氣鋒返黎
買呢個我寧願個時買Vietto

24歲都唔算過氣啦

麥卡菲好似係U23派膠

冇個正常龍

ziyech 啦, 攻中緊要啲

去完Ajax 洗唔洗4-50m

仲要係好核突個隻膠

唔敢睇

準備開新po

愛字頭歐霸好似仲屎過我地

Puel

宜加屎上屎 希望可以bin我c

New Post

樓豬好波